麥美娟歸咎政府累積民怨

區議會選舉結果揭盅，多個建制派政黨受「重創」，其中民建聯兩名副主席張國鈞及周浩鼎都落敗；服務葵青區26年的工聯會麥美娟、做了兩屆區議員的「雙料議員」田北辰，均未能連任。麥美娟相信，今次落敗與政府累積民怨有關。

屌

你

輸打贏要on79

老

母

佢講得啱 全部都係政府嘅錯

娟姐小心d講嘢，會入面已經好多人唔妥你

屌你老母 你真係唔洗選

佢仲講咁多耶穌做乜
直接爆粗好過啦真係

直接屌你老母算啦

自己都無料到啦

建制保皇狗本身自己個水平都係低
你話你個人涵養同學識有曾老鼠咁，輸左都真係幾可憐但係宜家年輕一代嘅精英唔會再肯入政府，唯有依靠你呢班狗屎垃圾，低海拔已完囉（不過呢一個係惡性循環，保皇狗垃圾形象只會更加深入民心）

你出黎做天使咪比你贏囉

麥美娟肯公開屌林鄭老母咪嬴硬

好呀想𨳒佢好耐，講粗口加兩舊

一路聽佢講粗口 一路抽插

麥美娟忍辱負重咁多年
終於爆啦

其實佢冇講錯，只係不是所有原因

粗口娟
再見

呢條柒頭真係正宗老港女

講粗口教壞細路

爛口娟

你估你班保皇冇份 全部都要落地獄啊！

咁撚重口味呀咁多位巴打

佢睇落幾好𨳒

痴線，條路自己揀，講到你撐政府係被迫咁

講到個政府你冇份撐咁 反送中仲屌柒林奠冇去到盡 唔好以為d人失憶先得架

好快冇埋立法會議席

再屌多次 777 啦
今次輸到仆街好多人會同你一齊屌

聽聞粗口娟係前線絲

佢要日日屌林鄭老母啦

呢個粗口女仔又幾cute

睇佢訪問嬲撚到
仲話唔公平

賴地硬

林

輸左仲廢up

我就係想睇呢啲狗咬狗

公開屌林鄭老母啦

柒少陣好嗎？

連任：因為做得好
落敗：因為政府差

哩個講粗口嘅女仔好煩

我就係要呢啲 快啲互片

講法太卸責，唔係777咁簡單，
而係所謂建制派，係自治問題只係暴政傀儡，令立會完全失去監察政府施政作用。

圖呢？

抵啦

師兄識食

尷尬

點解篇文唔係打美娟

其實佢真係幾無腦
希望建制派永久收留

好心自己輸就檢討下啦

粗口娟

講到自己無份咁
唔係你獻世派林鄭敢咁放肆？

26年 收皮啦

一早應該割！

其實佢講得無錯啵
好明顯係績埋

咩服務26年
係拎左着數26年呀屌你

割？

咪撚搞啦，屌你老母
前世未屌過閪啊

老處女
一定如狼似虎

爛口娟唔係唔去再屌柒婆老母呀?

同埋佢話選舉 對建制派啲候選人人身安全有威脅呀
hahahahahhaha

收皮啦

民賤聯最多豬隊員

跌落地揦返拃沙 做人大方d ok?
咁撚樣真係好柒啊

唔係佢一早都咁講，佢屌林鄭時就講過，“建制唔x洗選”

屌柒婆，let’s go

依個女仔up得就up
明明係因為你自己發起恐襲失民心

講還講,咪貼圖

屌你 除咗講粗口仲有乜嘢叻

林鄭你累我哋出街日日俾人屌

咁緊係有關啦

講來講去；都是怪你跟車太貼；你要見林鄭一次、罵差林鄭一次。

返去食屎啦屌你老母

講到工賊會冇份做咁

Mayanna

賴美娟

唔好忍喇爆粗啦

熄燈都窄窄地
應該全自動食殘廢餐

風化師是咪負責非禮

痾屎唔出賴地硬

Sorry 成晚無瞓
冇check post 就出

咁係因為你都奶共先係原因

去禮賓府搵林鄭啦仲喺度咁多嗲

政府？
講到好似唔關自己事咁
議員喎

預言圖

點解方國珊李慧琼贏呀
會唔會係你廢呀

聽日開始
黎明行動
宿一燒
麻包袋
光復連儂
黃色經濟

妖孽

自己都有份搞出黎喎
咁快割
唔諗下6月9 你班仆街諗住硬闖立法會?

內哄啦

啱呀，支持娟姐
佢之前都講緊會區選仆直，輸Q哂

果個女仔有無喊？？

負責裸跑

政府一早回應市民訴求，就唔會咁啦

點會，依家會入面個個都吊緊柒婆

都話早就唔好做⋯⋯⋯⋯

都係麥姨姨最睇清時勢

又係建制狗比橋政府撐政府，依家政府累積民怨講到好似唔關自己事咁想獨善其身無咁易

鬼叫上次屌777係閉門咩，如果係公開屌777既話已經贏咗啦

老老實實，黑警助選功勞大過件777臭閪啦

麥美娟下次再見林奠，
請大大聲講粗口問侯佢！

風化師

食屎啦

臭

風向分化師

啱呀 反面啦

可能樓主想表達風向分化師雙修

利申：幫樓主兜緊

返d去搵返689做龜公介紹男人你識啦

罰佢做多四年天使

REALLY? 有無多D DETAILS?

只怪你企錯邊
如果當日你係屌柒婆兼企硬打對台
你今日就會做票王

??????

咁屌得人老母未

不了

你咁廢 輝仔有料過你啦
輸打贏要

係妳做唔到野,呀~~~~~

嗰囡仔

777今日被人輪

民咩怨姐 係想踢走呀

林鄭等陣係 fb開post 澄清

爆粗屌左林奠未 好期待呀

周浩屌

有

割！

維園見

快快快
再去禮賓府屌佢老母

係呀，正苦而家好多 mon post

賴鳩人
不過我鍾意
繼續追住林鄭黎屌啦

建議今晚十點鳩叫恭喜當區落選獻世派

粗口娟教壞細路 不了

確實係政府害死佢嘅無辦法啦

快啲屌林奠老母

我睇撚左做麥美恩 我出返去先

我都知有手足琴晚通頂睇點票
下次小睡完先再上網啦 傷身呀

咁又真係黑警同政府累